招牌今早完成安裝，一切準備就緒。 下星期六，613開張見～

招牌今早完成安裝，一切準備就緒。

下星期六，613開張見～

//【黃兆健新界東（大埔）辦事處開張典禮】

開張典禮詳細資料：
日期：2020年6月13日（六）
時間：下午1時至3時
地點：大埔運頭塘邨運臨樓地下
聯絡：60164625（雷小姐）

————————————————

🗳填寫招募表格：

🔗支持熱血公民參與2020年立法會選舉 T-shirt 義賣籌款：

熱血